[二手]有支parker sonnet 墨水走珠筆

九成新 用左兩三次 前女友送 已經用唔著
有興趣tg pm我開價

push

港島線交收

推